邊到可以買到新一期高達EXAVS

我朋友想買尋日26號出嘅呢期，有冇連登巴打知道邊到有得賣？行哂成個旺角都唔見有咁

可以去SOGO 11樓搵下
佢地1-5期都有

唔該巴打 仲有冇多幾個地方可以推薦